如果中大多啲黃敏力呢啲學生應該可以攞返CUHK之名

中大英文水平低唔使我講
大部分堂都係廣東話/普通話上
完全唔及香港嘅大學嘅國際水平
更莫講話新加坡
如果多啲黃敏力呢種學生
平時講嘢都講英文
又有跨洲嘅朋友keep住溝通
中大水平一定高好多

55

is

有樓豬呢d都整臭中大個朵

IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
CUHK Mbchb
British/Canadian Passport Holder

大部分堂都係廣東話/普通話上

讀得一個sem就咪出聲啦

其實未必壞事黎既
D教授英文咁差
中文係會表達得清楚D

俾人秒殺😂😂

力力可以做中大professor教書 用英文整濕晒啲女女